c巴達戰士，要勝利必定要有奇兵（觀後感）

岩岩睇戰狼300 見到，對方主力出場既時候
有意想不到一直埋伏既奇兵殺出黎所以斯巴達人先會守到咁多日。

古時好多戰爭如果所有兵力放晒係前線人地好易調配兵力。所以一定要分散，人地發現到就轉地方埋伏。

目標唔只係士兵，可以係糧食做手腳，可以係對方戰車做手腳，只要係對方既公用私用資產都要破壞。當然要好好收集情報，唔好誤傷隊友。

不過現代戰爭都係鎗炮，邊面火力強邊面有利，火力弱就三十六著。

以上純屬我對古今戰爭既小小了解